粉嶺嘉盛苑有咩食？

聽日開始要去嗰頭返工，有咩黃店？
Google咗 得意樂嗰啲撚屌野
(利申冇時間煮飯)

除非行番去火車站,唔係就得意樂,百份百同酒樓, 不過全藍班.
街市都有D飯盒小食,但就一般般.
如果又唔想行就得Foodpanda

荒島

良之
goodtimes
雄泰

大把

預返20-30分鐘去聯和墟大把野食

咁我咪要小林尊咁成個餐倒落口

以良之黎計 單程20分鐘喎
要保特咁先食到飯

好彩一星期兩日咋

街市燒味飯but 少劣

冇